香港人幾時攻入新屋嶺

依家又知道啲手足捉咗入新屋嶺
其實可以圍新屋嶺，好似法國大革命咁攻陷巴士底監獄咁，到時一定士氣大振!!

#光復香港 時代革命

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

依家嘅力量冇可能，連前面邊境總部都過唔到。

响附近圍住先令多啲人關注返被捕義士

推

721 811 831 新屋嶺

Push

每星期去be water吓佢我唔撚信國際仲唔理

交通好險要

基本上真正打入去 冇進攻手段唔洗諗

而家街頭都要避狗群
點去人地基地

先攻陷一間狗屋，將全部狗頭插落長矛度遊行，其他狗就會賴屎 & 倒戈

點圍？唔熟架步，附近又有學堂，又近大陸，拉完真係比人即刻送中

就係出街都要避狗
點解唔深入基地

普通上街/出街又俾狗拉
圍新屋嶺又一樣
基本上成本差唔多

所以先拋上嚟集思廣益

除非真係全部人full gear 有攻擊裝備有火同有武器見警就打仲要全部勇武, 否則發揮唔到人數上的優勢

首先要大部分人揸車先

香港巴士底監獄

呢個真
之前都同fd傾過
如果有揸車嘅gp 埋啲手足車去有無得諗

攻陷咗就正啦
一定可以加強和理非信心度
推動更多手足做勇武

要多區和理非圍狗屋,分散兵力

清算完再衝都得 無謂送頭
善用不推文回覆

我之前個post都講過
要一萬勇武先做得到

一萬個full gear用武

其實依家都做緊
但最緊要係點樣增加勇武人數

講進攻至少喺陣地戰要有贏過
同肯定自己戰士身份
而家一見到狗都係跑
叫人同你打城
唔好玩啦

推！

所以都係果句點增加勇武係其中一個大問題
第二就係要對自己有信心，有以上呢個情況出現其實反映好多人自信心唔太夠
例如發夢果時聽到有好多人唔敢自己叫神獸出嚟其實都以為佢哋好威好惡怕佢哋覆卓，但你只要試過一次就唔會怕佢哋，其實都只係得把口嘅廢老一名
再退一步嚟講跳閘都一樣
其實係睇你自己跳唔跳得出自己個舒適圈
同埋信心度嘅問題
只要跨過呢一步大事可成

打到啲狗唔敢埋身呢個可能性比較低
倒不如搵方法令自己勇武人數增加丶同埋心態上要調整咗先，最起碼要手足唔好驚狗先（包括和理非）

我支持圍堵。大家事先睇好地圖就無問題

香港巴士底獄

等睇香港出埋個拿破崙出黎統一亞洲

真心
依家其實大眾對新屋嶺嘅事無太多了解，要推到深藍果堆都討論，圍新屋嶺係最快捷嘅方法

就由我哋香港人一齊創造
秉持無大台丶faceless嘅特質

市民一問新屋嶺林病就啞哂，兜都唔想兜
證明真係要針住呢樣嘢嚟打